{
  "Jeremy Bentham": "杰里米·边沁",
  "Autonomy": "自主權",
  "Nominalism": "唯名論",
  "Ethics of care": "关怀伦理学",
  "Ilm al-Kalam": "伊斯兰教义学",
  "Western philosophy": "西方哲学",
  "History of philosophy": "哲學史",
  "Conscience": "良心",
  "Crime": "犯罪",
  "Platonism": "柏拉图主义",
  "Agriculturalism": "农家",
  "Environmental philosophy": "環境哲學",
  "Sexual ethics": "性倫理",
  "Axiology": "價值論",
  "Vampire bat": "吸血蝠亞科",
  "Egalitarianism": "平等主義",
  "Neoplatonism": "新柏拉图主义",
  "Zoroastrianism": "琐罗亚斯德教",
  "Baruch Spinoza": "巴魯赫·斯賓諾莎",
  "Thomas Nagel": "湯瑪斯·內格爾",
  "Plato": "柏拉图",
  "Formalism (art)": "形式主义",
  "Value (personal and cultural)": "價值觀",
  "Outline of academic disciplines": "學科列表",
  "Tanakh": "塔納赫",
  "Digital object identifier": "DOI",
  "Kokugaku": "日本國學",
  "Sociobiology": "社會生物學",
  "Philosophy of history": "历史哲学",
  "Solipsism": "唯我論",
  "Ethics": "伦理学",
  "Normative ethics": "規範倫理學",
  "Critical theory": "批判理論",
  "Sikhism": "锡克教",
  "Korean Confucianism": "韓國儒學",
  "University of Michigan": "密歇根大学",
  "Metaphysical naturalism": "形而上自然主義",
  "Judaism": "犹太教",
  "Sociocultural evolution": "社會演化",
  "The God Delusion": "上帝错觉",
  "Philosophy of geography": "地理哲學",
  "List of unsolved problems in philosophy": "未解決的哲學問題",
  "Apologetics": "護教士",
  "Political philosophy": "政治哲学",
  "Reputation": "信譽",
  "Deconstruction": "解構主義",
  "Søren Kierkegaard": "索倫·奧貝·克爾凱郭爾",
  "Philosophical anthropology": "哲學人類學",
  "Epicureanism": "伊比鳩魯學派",
  "Social psychology": "社会心理学",
  "Mohism": "墨家",
  "Virtue ethics": "德性倫理學",
  "Social actions": "社会行动",
  "Religion": "宗教",
  "Ancient philosophy": "古典哲学",
  "Arthur Schopenhauer": "阿图尔·叔本华",
  "Lists of philosophers": "哲学家列表",
  "Moral panic": "道德恐慌",
  "Aristotle": "亚里士多德",
  "G. E. Moore": "乔治·爱德华·摩尔",
  "Gossip": "八卦新闻",
  "Christian philosophy": "基督教哲学",
  "Professional ethics": "專業倫理",
  "Sigmund Freud": "西格蒙德·弗洛伊德",
  "Pythagoreanism": "毕达哥拉斯主义",
  "Criminology": "犯罪學",
  "Idealism": "唯心主義",
  "Epistemology": "知识论",
  "Atomism": "原子論",
  "Renaissance humanism": "文藝復興人文主義",
  "Jean Piaget": "讓·皮亞傑",
  "Inbreeding": "近亲繁殖",
  "Philosophy of physics": "物理哲学",
  "Mozi": "墨子",
  "Pantheism": "泛神论",
  "Empiricism": "经验主义",
  "Christianity": "基督教",
  "New Confucianism": "新儒家",
  "Agnosticism": "不可知论",
  "African philosophy": "非洲哲学",
  "Id, ego and super-ego": "本我、自我与超我",
  "Synonym": "同义词",
  "Philosophy of biology": "生物學哲學",
  "Moral universalism": "道德普遍主义",
  "Bernard Williams": "伯纳德·威廉姆斯",
  "Empress Dowager Cixi": "慈禧太后",
  "Peter Singer": "彼得·辛格",
  "Latin": "拉丁语",
  "Pre-Socratic philosophy": "前苏格拉底哲学",
  "Old Testament": "旧约圣经",
  "Friedrich Nietzsche": "弗里德里希·尼采",
  "Freethought": "自由思想",
  "Monotheism": "一神論",
  "Virtue": "美德",
  "Value (ethics)": "价值 (伦理学)",
  "Altruism": "利他主义",
  "Inclusive fitness": "整體適應度",
  "Japanese philosophy": "日本哲學",
  "Bible": "聖經",
  "Environmental ethics": "環境倫理",
  "Dualism": "二元論",
  "Philosophy of chemistry": "化学哲学",
  "Abortion": "堕胎",
  "Ordinary language philosophy": "日常語言哲學",
  "Meta-ethics": "元伦理学",
  "Atheism": "无神论",
  "Sweden": "瑞典",
  "PubMed": "PubMed",
  "Coherentism": "真理融貫論",
  "Principle": "原理",
  "Ancient Greek philosophy": "古希腊哲学",
  "Frankfurt School": "法蘭克福學派",
  "Immanuel Kant": "伊曼努尔·康德",
  "Philosophy of science": "科学哲学",
  "Xuanxue": "玄学",
  "Aesthetics": "美学",
  "Theory of mind": "心智理論",
  "Legalism (Chinese philosophy)": "法家",
  "G. E. M. Anscombe": "伊莉莎白·安斯康姆",
  "Marxist philosophy": "马克思主义哲学",
  "Peripatetic school": "逍遙學派",
  "International Standard Serial Number": "國際標準期刊號",
  "Deontological ethics": "义务伦理学",
  "Applied ethics": "應用倫理學",
  "Ethical dilemma": "伦理困境",
  "Metaphysics": "形而上学",
  "Legal positivism": "法律实证主义",
  "Cistercians": "熙笃会",
  "Analytic philosophy": "分析哲學",
  "Psychoanalysis": "精神分析学",
  "Medieval philosophy": "中世紀哲學",
  "Happiness": "快樂",
  "School of Names": "名家",
  "Macmillan Publishers": "麥克米倫出版公司",
  "Philosophy": "哲学",
  "Augustine of Hippo": "希波的奥古斯丁",
  "Cārvāka": "顺世论",
  "Justice": "公平正義",
  "Divorce": "离婚",
  "Social constructionism": "社会建构主义",
  "Modernism": "現代主義",
  "Philosophy of education": "教育哲學",
  "Buddhism": "佛教",
  "Eastern philosophy": "東方哲學",
  "Value theory": "價值觀",
  "Behavioural genetics": "行为遗传学",
  "Rationalism": "理性主义",
  "Medical ethics": "醫學倫理學",
  "Philosophy of religion": "宗教哲学",
  "Kin selection": "親屬選擇",
  "Empathy": "同理心",
  "Good and evil": "善惡",
  "Evolutionary psychology": "演化心理學",
  "Descriptive ethics": "描述倫理學",
  "Belief": "信念",
  "Tintoretto": "丁托列托",
  "International Standard Book Number": "国际标准书号",
  "Existentialism": "存在主义",
  "Bioethics": "生物倫理學",
  "Consequentialism": "归结主义",
  "Metaphilosophy": "元哲学",
  "Utilitarianism": "效益主義",
  "Suffering": "痛苦",
  "Princeton University Press": "普林斯頓大學出版社",
  "Ontology": "本体论 (哲学)",
  "Philosophy Now": "時下哲學",
  "Nontheism": "非有神论",
  "Xunzi": "荀子",
  "Halakha": "哈拉卡",
  "Aristotelianism": "亞里斯多德主義",
  "Ingroups and outgroups": "內團體與外團體",
  "Reality": "現實",
  "Avicenna": "伊本·西那",
  "John Rawls": "约翰·罗尔斯",
  "Denmark": "丹麦",
  "Confucius": "孔子",
  "Phenomenology (philosophy)": "現象學",
  "Slavery": "奴隶制度",
  "New Testament": "新約聖經",
  "Ethology": "动物行为学",
  "Concept": "概念",
  "Business ethics": "商业伦理",
  "Determinism": "決定論",
  "Patriotism": "愛國主義",
  "Proceedings of the National Academy of Sciences of the United States of America": "美国国家科学院院刊",
  "Mirror neuron": "镜像神经元",
  "Quietism (philosophy)": "寂靜主義",
  "Post-structuralism": "後結構主義",
  "Edo Neo-Confucianism": "日本朱子学",
  "Chinese philosophy": "中国哲学",
  "Psychopathy": "精神病學模式 (犯罪學)",
  "Moral nihilism": "道德虛無主義",
  "Action theory (philosophy)": "行動理論",
  "Objectivism (Ayn Rand)": "客觀主義",
  "Conceptualism": "概念論",
  "Stoicism": "斯多葛主義",
  "Richard Dawkins": "理查德·道金斯",
  "Noam Chomsky": "诺姆·乔姆斯基",
  "Culture": "文化",
  "Eusociality": "真社會性",
  "Scholasticism": "经院哲学",
  "Evolutionary biology": "演化生物学",
  "Ludwig Wittgenstein": "路德维希·维特根斯坦",
  "Continental philosophy": "歐陸哲學",
  "Materialism": "唯物主义",
  "Nationalism": "民族主義",
  "Falsifiability": "可证伪性",
  "Cynicism (philosophy)": "犬儒學派",
  "Appeal to tradition": "訴諸傳統",
  "Jurisprudence": "法学",
  "Thomas Aquinas": "托马斯·阿奎那",
  "Georg Wilhelm Friedrich Hegel": "格奥尔格·威廉·弗里德里希·黑格尔",
  "Vienna Circle": "维也纳学派",
  "Experimental philosophy": "實驗哲學",
  "Transcendentalism": "超验主义",
  "Book of Exodus": "出埃及記",
  "Pragmatism": "实用主义",
  "Alasdair MacIntyre": "阿拉斯代尔·麦金泰尔",
  "Islamic philosophy": "伊斯兰哲学",
  "Free will": "自由意志",
  "Hinduism": "印度教",
  "Westermarck effect": "韋斯特馬克效應",
  "Paul Tillich": "保羅·田立克",
  "Monism": "一元论",
  "School of Naturalists": "阴阳家",
  "Moral skepticism": "道德怀疑主义",
  "Moral absolutism": "道德绝对主义",
  "Lawrence Kohlberg's stages of moral development": "柯尔伯格道德发展阶段",
  "Logical positivism": "逻辑实证主义",
  "Naturalism (philosophy)": "自然主义",
  "Event (philosophy)": "事件 (哲学)",
  "Categorical imperative": "定言令式",
  "Relativism": "相對主義",
  "John Stuart Mill": "约翰·斯图尔特·密尔",
  "United States": "美国",
  "Sophism": "詭辯",
  "Fideism": "信仰主義",
  "Dietrich Bonhoeffer": "迪特里希·潘霍華",
  "Philosophy of language": "语言哲学",
  "Hermeneutics": "解釋學",
  "Karl Barth": "卡爾·巴特",
  "Golden Rule": "恕道",
  "Political freedom": "政治自由",
  "Anarchism": "无政府主义",
  "Sam Harris (author)": "山姆·哈里斯",
  "Neo-Confucianism": "宋明理學",
  "Cicero": "西塞罗",
  "Humanism": "人文主义",
  "Convention (norm)": "風俗",
  "Philosophy of mind": "精神哲学",
  "Philosophical realism": "實在論",
  "David Hume": "大卫·休谟",
  "Philosophy and economics": "经济哲学",
  "Conservatism": "保守主义",
  "Logic": "逻辑",
  "Behaviorism": "行为主义",
  "Yangism": "杨朱学说",
  "Murder": "謀殺",
  "Lawrence Kohlberg": "劳伦斯·柯尔伯格",
  "Taoism": "道教",
  "Contemporary philosophy": "西方哲学史#当代哲学",
  "Philosophy of mathematics": "数学哲学",
  "Objectivity (philosophy)": "客觀性",
  "Evil": "惡",
  "Zen": "禅宗",
  "Classical liberalism": "古典自由主义",
  "Jewish philosophy": "猶太教哲學",
  "Port": "港口",
  "Correlation and dependence": "相关",
  "Indian philosophy": "印度哲学",
  "Trust (social sciences)": "信任",
  "Structuralism": "結構主義",
  "Norm (social)": "社會規範",
  "Mencius": "孟子",
  "Confucianism": "儒家",
  "Hominidae": "人科",
  "Liberalism": "自由主义",
  "Islam": "伊斯兰教"
}